唔驚 今日千跌 阿爺星期一一定托市 牛軍集氣 （琴日柒咗）

星期一等阿爺托到千升 信阿爺唔驚
我愛科技股 in 阿爺 we trust
利申 今日損手爛腳

on9，輸撚死你呀，國安法有排跌

星期一跌2千

good luck

爺你老母呀

咁信得你咪訓身囉

今日已all in港股

個個去搵移民方法 加油 升都唔奇 你阿爺派錢吸客接貨

維尼入左堆204權

如果真係走資咁撚哂利，美市今晚升到仆街啦

一定升！ 一齊燈

你知道咩叫t+2嘛小朋友？
你知道將d錢再離岸要幾耐嘛小朋友？

少講廢話下星期咪又反彈收復失地^^

得睇一日跌二千

自己睇下美國d中概股先啦小朋友

爺你老母

都已經跌咗咁多點會再跌

轉去離岸係即時
國安黎咗d錢邊有咁快流入美股，要少少時間

支那講明唔理香港同國際反應，那有錢救市

星期五千跌
星期一落夠千五
唔信邪就隊夠兩千
你以為依家係技術走勢、跌多左有支持呀？
你唸下點解港股會認受性強過A股？
同A股一樣撚樣、邊個會買？

補裂口千升

你阿爺係地獄等緊你

Yeah 今日達成目標嘅0.0221倍 好成功
阿爺好波 科技股好股